Gphone被DQ

蔡姐唔洗申請禁制令喇，直接申請人生保護令啦

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗